其實黑9用曱甴形容我地，係一種讚揚

強悍，數量多，神出鬼沒，繁殖力快，耐藥性強，學習進化能力優秀

6個point，除左神出鬼沒同進化間中唔work外，其他基本上係常駐狀態永久加X。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

去人化阿DLLM

唔好打飛機啦好嗎
狗其實都係讚美詞